今日仲講咩「遊行，不了」嘅人即Block!！！

話知你曲線定真心
廢時浪費時間睇呢啲無聊回覆

你咁想玩單機

屌你老母你收皮啦

二樓已block

遊行，不了

Block啦契弟 建國果日我請你食早餐又點話

Blocked

單你老母臭閪

FUCK CHINA

香港人，出去同國際傳媒講

香港獨立

#fuckchina
推到變FB IG 熱門tag

不了

( Show Blocked User - 劉亦菲。飛 )

要遊行，不了

推

屌你老母

( Show Blocked User - 熱血藍絲 )

五毛快d出嚟
黎幾多block幾多

各位加油

成班on9 又唔好笑

人地去美食節炸

唔講咁多！即刻block!

笑撚死

多謝班中國人推post

( Show Blocked User - 立法會已完 )

=.=

一次過block鳩曬班撚樣

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細
一齊攬炒 #33874
特效必理痛
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天
揾嚟搞 #122718
黑豹
悠然
立法會已完
神樂
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒
龍骨 #102096
SMS
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
平井桃
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
毛澤東 #90863
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

巧熱，不了

( Show Blocked User - 章魚大丸子 )

push

X2

點解香港又會行番回頭不斷loop
香港死因為有呢啲傻仔

Block緊

留意到上面個list多數係阿狗

( Show Blocked User - Clannad )

( Show Blocked User - 莫雷拉（拉馬） )

樓主睇返我名單，你就會發現呢到好多人都喺入面

要你管？

咁曬 不了

人哋今日遊行呀傻仔
中共一早嚇到腳軟啦
快啲去陪佢哋唱歌建國啦

我就等睇你地有幾巴撚閉，不過我諗起之前班左膠就想嘔。

快block喇
你地去遊行咪去囉
共匪會怕？
共匪食滑香港因為有你地呀
眾到市民之後就維穩呀
永遠loop

( Show Blocked User - 郭嘉 )

不了不了不了

你有無見過人係諗住和平遊行建國
我有我真係見過

加油呀遊行人士

Blcok都Block到手軟

跟
block晒樓上果班

永恆失敗
又死不自覺
自欺欺人
港共見到今天遊行
可安枕無憂
又可安心亂港

屌你老母，你班撚樣咪又係和理非非行一陣，唱首歌就去食宵夜，同不了有乜撚分別呀

中共開緊會解散黨啦

遊行，不了。

嘩，多到呢，Block

block人？不了，要遊行

連登第一屆打飛機鍵國

遊行，不了

你唔扑我，我都扑柒你，垃圾廢青

( Show Blocked User - 河本鬼茂 )

快負皮喇
去遊行你咪去

記得一陣影多啲相
永遠loop loop loop

記住香港死
因為有你呀！
但你地個腦永遠理解不能

今日仲講 64 ，零八憲章，劉曉波，即 block

係咪覺得自己同雜種做法有 d 似

( Show Blocked User - 比思達尼思達比 )

多謝一眾五毛慷慨解囊﹐唔洗我周圍揾﹐一次過block 晒

香港有咁蠢既人型生物
只有被滅！

你唔好講呀
一陣佢哋又block你
人哋要和平鍵國

係香港人嘅就同fd講「今日要遊行，不了」甩佢地底，甚至叫埋佢地一齊出灣仔「食tea」

行完你會做乜

( Show Blocked User - 劉亦菲。飛 )
單機啦67

Pish

呢到d ching惡撚過共產黨

小學雞何奇多

一嘢block 哂

行完香港聽日會點呢？
日日係度自欺欺人

我係街
宜家睇到市民如常行街shopping

要行你地去
但千萬咪自欺欺人下去

block左一大堆

港女shopping

得港女？
咪自欺欺人

要上連登笑鳩你班廢青，不了

加我名入list ok👌？

不了x10

對一個身份冇認同感，即係唔係自己友啦

答我呀！！！

一次過block左20個

去1樓1叫G，出火去暑

緊係唱今天我啦

港共怕怕呀

Show Blocked User - 水野茜

遊行 yes 了

遊行，好了

做乜卜我😅

又block via 件

今日啲五毛多撚到

叫返d北方G，用碌9 bin下中共😤

今日鍵國撚仲多

全部block撚哂

block喇
以為呢度左膠人多就好撚威？
香港有你所以不斷loop loop loop

班五毛要狂留言刷收入

要睇波，不了

仲有冇仲有冇 一次過嘛

講真去到呢啲時間 得一種聲音係容許

講野唔岩聽就五毛

咁想得一種聲音，好心就唔好上網，直接返大陸咪算

今日呢個大清洗日已列入連登史冊

今時今日遊行都仲講得出口
我係中共就真係笑到停唔到叫

問啲遊行撚
遊完之後點
又當睇唔到

開新post問

樓主繼續單機，不了

真係不了

佢哋已經縮返入老母個閪啦
點會答你

了不，行遊

如果有支持強姦合法化嘅聲音係咪要包容呀，你有你奶共我有我屌你老母，你咪發聲囉

笑死 當自己邊個

多謝樓主引曬班五毛同埋對連登無意義嘅假膠出黎

依家有人話犯法野做合法咩？
Figo Chan 上台，遊行簽名要留身分證，你覺得真係無問題？

乜都唔做就最撚好喇，過主啦五毛

係嫁啦 吹啊？ 返上大陸比人管啦屌你老母

與其睇垃圾post, 寧可單機

咁宜家共匪姦完又姦
一獲又一獲
結果你宜家又敢做乜？

原來同你講遊行要留身分證號碼都五毛

打J ，不了

遊行留身分證號碼都覺得無問題，你係咪上開大陸

係屋企既人，守住連登

不了既人快d守住連登，頂唔住la😡
不了

就算你班撚樣唔係五毛都會係唔識分輕重既假膠
唔扑你只係哂自己時間同啲低能仔講野
覆我丫撚樣我睇唔撚到啊

至少唔似你班垃圾淨係識講啲無建設性嘅垃圾說話

你班人型生物以為遊行就叫做左野？

畀人姦冇冇得反抗就要享受?

算尻數唔洗同佢嘈，去到呢個moment都唔識收嗲既一係收左錢一係腦有事

學似你唔都唔做直情鍵國添呀

唔岩聽要收嗲？
咩遊行要留身分證？你數到一個我咪收嗲

入嚟block左膠

你認為有用有建設性就去做
我唔會理你

但我認為遊行係永遠冇用
又有咩問題？

緊係有問題，和平遊行永遠唔成功先有水cap
真係反共一個唔該俾人清算，以後點算

鐘意又開返你個comment睇下有咩廢話，點知真係廢話
我有叫你收嗲咩柒頭？你講野唔撚岩聽我咪扑尻你囉 就係咁撚簡單之麻 我覺得你無腦咪扑尻你囉 仲有啲咩身份證你up乜春啊 話你唔識收嗲姐係不識大體啊屌你老母

不不不不了

要放假，不了

遊行唔可以令港共倒台
但莫因善小而不為

講晦氣說話雖然冇做過咩實際嘢
勿以惡小而為之

我認為香港已死
並唔係因為共匪
係香港人本身
所以香港立國又點？
香港人被班政棍昆足幾廿年
結果只係loop loop loop
我清楚自己要做乜

反工 不了

Figo Chan 篤灰又係乜？

潑冷水好撚威 ？你地咪又係鍵國，不過係鍵設獨裁中國

點威都唔夠 figo Chan 篤灰叻

叫人收嗲唔獨裁？

咁鍵到國未

呢句岩聽

好耐開始已經咁做
之後發現block嘅個啲人好多都支持中共

Figo Chan 篤灰又岩唔岩聽呀？

( Show Blocked User - 腦魔（二世） )

屌你真係盲 以家你留唔撚到言咩死柒頭？
家陣我當權啊？我唔撚聽你講野你就無言論自由啊？死撚返上大陸啦屌你老母

樓上有講不了既都block左
如你地所願

唔夠講又 block 人

不斷不斷有人聚到大批市民後
其實係為自己贏政治光芒
你覺得有用你咪去做
btw
我認為遊行只會令港共更放心

扑親你啊 ？

要遊行，返工？不了

無計啦，連登係小學雞集中營

唔夠人講就 block 原來就係黃絲眼中既公義，前日就傳真社係鬼，今日就石永泰五毛。但黃之峰阻止市民衝擊就民主鬥士，民主黨覺得判刑合適就無問題

班友係精神分裂架喇
又無記性

返工，不了

香港有班咁既人仲邊有得救
繼續和平遊行鍵國啦

返工，不了？？？

收皮啦冇人想知你返工啊5毛

如佢所願
( Show Blocked User - 癡埋少少 )

呢個忠嘅

又一次階段性勝利

俾啲掌聲自己
香港人，啪啪啪！香港人，啪啪啪！

謝推Post
( Show Blocked User - 癡埋少少 )

反暴政要由罷工罷課開始，聽日唔係返工下話

block錯人佢意思係唔返工

Block完 發現順手block左好撚多波台狗

遊行？屌你老母 不了
你估我好撚在意你block唔blocl我？ 你以為自己邊撚個

你搞個暴動嘅大把人工都唔返死出嚟
遊行？太弱智，不了

打機，不了

拍拖，不了

有撚用咩

依家根本有唔岩聽字眼都比人 block

樓上五連block

六連

去咗現場舉banner反港獨

算啦 留係屋企打鍵盤戰線就大把 個班平時出街都腳震 搭小巴都唔敢嗌有落啦

又一個FF撚自我感覺良好

要番工 不了

同意
我比你block左我會少咁忽肉？？

睇record 都知佢五毛

你又以為自己係邊撚個? 你做緊共狗嘅打手咋,仲係唔撚洗錢,五毛都唔值,最撚下賤果種。

要食放題 不了。

要打j 不鳥

遊行？不能不了

再咁落去佢地真係上連登單機

個個都block唔通個個都block咩

between 泛民左膠死全家

呢班撚樣一係為錢、一係本身就蠢

如果班五毛狂畀人block
佢哋老闆見佢干擾唔到討論
自然會抄咗佢，換過班智商高少少㗎囉

所以咁多位巴絲打
Block柒佢哋雖然唔可以減少五毛
但係可以令到而家班五毛失業
畀人當condom 用完即棄

你今日Block咗未呀 ？

寧願單機都唔想見到班共狗假膠

蠢到咁
仲敢叫自己郭嘉

九成九都係波台人

左膠，不了

假膠，不了

太熱 不了

係 仲講不了 我真係一個個block哂班垃圾港豬

好多五毛

其實出得最多聲嘅就係五毛
講嘢又低質
大部分出Post一個起兩個止，仲要係低質無聊嘢
有幾個連Post 都未出過
Block撚哂六根清淨仲好

香港獨立

咁熱去遊行，不了

早啲瞓雪櫃啦
夠凍，啱你
( Show Blocked User - Nick_Young❤️ )

出面仲有波台弱智狗係度互咬
一個遊行姐弱智仔唔洗咁激動丫麻

不了？你條女比人砌緊個時都係講不了就得嫁啦

傻仔，扑了

二，六，十二樓已block

要翻工，不了

返高登啦屌 連登咁多五毛

飯民，不了

你快撚啲策劃一下幾時再掉野 香港人等你救啊鍵盤戰士

咁熱，不了

「遊行，不了」
有仗打再叫我

女優，扑了

夜班支那狗進場，block得好痛快！

不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了

淨係呢個post都block咗十幾隻唱淡嘅五毛

多謝曬

咁你建到國未呀
快啲去遊多次行啦

同感

要留住個底第日搵門路做間諜

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

Block完依到再去波台，清淨晒

有冇list方便大家

不了不了 隨便block

今日又一次階段性勝利

中共已經嚇到瀨屎，唔好俾佢停

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

不了了之

笑死，香港鍵國未？

今日遊行建咗國啦

今日係屋企打足全日機，好爽

今時今日仲假膠嘅
成熟極有限
block錯都好，唔想再見到啲反叛期

上面啲人唔知你地嘅行為已經反映你地幾幼稚
我唔洗睇你地其他嘢講乜，只係見到你地跟風講反調依個態度，已經知你地有質素有限
你地上網上係自high嘅，我就唔想見到你地留言為睇你地講冇營養嘅說話啦

尋晚爭取到d咩
未又係要繼續返工
記得block埋我

依個係我點解咁放心block嘅原因
反叛期行為，真心唔想見到佢地
而且我單機係睇唔到佢地
唔係佢睇唔到我
我講嘅嘢接觸面一樣大

不能同意更多

滿意琴日班泛民表現既
唔該block左我
我係五毛我係鬼

單機？
我block你係我睇唔到你講嘢
我憑你跟風假膠依點都知你高質極有限啦
今日嘅香港，我真係唔想同你地班假膠、淡友糾纏係討論你地講嘢有冇道理嘅話題上，浪費我時間
我上網係要政治宣傳，一個post閒閒地幾百點擊，我洗care你班反叛期？橫掂我block你我嘅曝光率又唔會少咗，點解唔block你？

係 成班5毛同傻西出晒黎

遊行，不了

等焦土